foodpanda 外賣仔見依輪袋鼠咁出位 又幫班客加料呀？

個受害者重要找唔到閪熊CS叫賠錢

(真人真事) Foodpanda元札幌拉麵我屌你老母

屌你老母大寶哥

其實班人係咪覺得揼落地下好撚型

踩多兩腳 滿分

即係唔好介意，係啲窮撚諗野特別騎呢 如果唔係點解佢咁撚窮

抵死

foodpanda成日玩孖單
兩張單行相反
根本玩野

咁勇武點解去送外賣

孖單真係衍生好多問題

拎左第一單要兜路拎第2單
要等單
出發送第1單既路程會變遠左

孖單真係好多時想dum左第2單去垃圾筒

係咪讀送外賣專科所以好難轉行？

紮晃拉麵

其實又唔關間鋪事
但你知個外賣送撚到咁撚樣 個客又找唔到cs
你有閪熊直線就一係幫客屌閪熊或整過份比客啦

我話到事就cut哂你班步兵 筆錢俾哂車手

我叫親 foodpanda deliveroo (以前) 都唔敢叫有湯嘅嘢
飲品都要叫有封口嗰啲
之前試過叫杯冇封口嘅飲品佢都倒瀉我邊敢叫有湯嘅

今日打算叫熊貓 諗多兩諗都係不了 自己煮安全好多

啲車手有時都倒瀉 其實啲餐廳可唔可以用料好少少

其實關d客鳩事咩，又加料又掉人地門口
試過做過一排其實d客都幾nice, 有時比廿蚊貼士
人地唔會知你係步兵定點撚樣，你話你知佢藍絲就話姐

聽過有條友好似上面d人咁掉係門口倒撚哂出黎，點知人地一開門比人打到仆街，好似係沙田d村屋

咪係，咁勇武我課金比佢打狗又點話

好撚支持
啲閪公司玩到咁盡咪攬炒囉

話啲客無辜個班真係同左膠無分別

將對公司嘅不滿，亂咁發洩落無辜嘅人身上
衰撚過黑警

咁d 客衰咩？

衰俾錢food panda賺

將間公司嘅過失發洩落其他人度
呢啲垃圾好打極有限
屌你老母成班大陸閪咁
將啲嘢周圍掉
而家清潔工人得罪你？
又加料又剩
啲客得罪你？
咁嘅質素真係衰過垃圾

外賣仔搞鳩有黃店嘅單->個客同foodpanda投訴->黃店俾foodpanda罰=外賣仔搞鳩黃店

其實步兵加塊滑板或者單車，成件事會唔會簡單好多

明知黑心公司仲課金

咁掃地嗰個呢

關黃店咩事，間店完全唔關事

on9外賣仔

黃屍堵路果陣你又喺邊度啊

屌 咁咪唔好撚做囉
發洩落客到係咩邏輯

係 之前譚仔啲湯漏曬落膠袋到

白色發泡膠碗裝車仔面
白色飯盒裝有汁食物
小麥杯無論凍飲熱飲

以上三樣點運都一定死

垃圾外賣仔
唔想做咪撚做囉
低賤人先加料

其實而家都有d出面自己搞既外賣，我見暫時未有咩事

其實個客見到個外賣送到黎咁撚樣點解會收 比我肯定唔收 叫佢拎翻餐廳 屌到佢公司退錢

Foodpanda貴閪到我都唔想嗌

淪落到做外賣仔已經好撚冇用 仲要繼續作賤自己 屌你老母成班社會垃圾 搞鳩人地個飯jm9 咁撚勁唔直接上office屌？！ 成堆廢柴以為自己好撚型

寧願叫藍店外賣都唔叫熊貓

唔打柒佢就奇
遇著條友心情唔好 入廚房攞把刀斬柒佢都似
又冇得罪佢無啦啦搞鳩人

我試過有次叫早餐 杯柯華田倒鳩哂 浸住半個盒
唉 屌佢老味 見果陣咁多連登仔做foodpanda
驚一陣投訴佢要扣糧 照收算

呢d 人 同垃圾無分別，抵佢做一世外賣仔

半年前用過幾次袋鼠叫譚仔套餐，個車手真係完整送到門口

唔係社會垃圾都唔會走去送外賣咁折墮啦

你公司恰我外賣師我咪恰返你D客轉頭囉
睇下邊個蝕

我係咪喺邊到見過你

譚仔d包裝好好

碗野三百六十度都唔會瀉

我衰咩要比你地班人抗爭搞到我番唔到工比老細屌?

利申：客

我讚成你扔落地下，但加料/整污糟我門口就唔好

外賣師當自己係乜
成日等位見到啲熊貓揹住個柒袋懶係型咁樣黎取餐
笑撚死 咪姐係外賣仔一個

我個餐叫咗2日都未送到呀dklm，前日叫㗎，依加連Live chat都無咗，搵客服得返facebook同email，facebook就特登唔睇inbox（但有覆過同覆post嘅cm），email就係到耍太極，係咁重複叫我比資料

你覺得乜野垃圾先要番呢d工？
又要番又要屌

Panda將線上客服收埋左
咁樣有冇違反d咩

車手panda要蝕好多錢
步兵30 車手55 個餐好多時100唔到
當一百 panda 抽3成 都係30蚊
派俾步兵先打和 靠賣資料先賺錢平衡

單車踏馬路太危險
行人路又逼又怕俾狗捉
轉行 唯一出路

因為要公司無錢賺
爦炒 是手段的一種
好心班office人用下腦 係咁賣地鐵廣告但無service有撚用咩 不嬲呢d app唔係靠廣告 係靠用戶體驗
我就用開uber eat 又快又方便

又要屌又要做

樓上留言班人就係社會上活生生嘅藍絲
人地和平訴求完無用 咪用暴力手段囉
你就叫佢搞還搞 唔好搞到亂曬
咁唔搞亂 公司又點會理佢哋呀 咪繼續剝削佢哋囉

「唔鍾意咪唔好做囉」
「唔鐘意咁咪移民囉」

「點解要搞鳩班客」
「點解要搞破壞？」
「點解要搞亂香港？」
「點解要攬炒？」

五文字出現未

你地呢D類比完全係LOGIC上有問題
藍絲係立場同我地相反
站在極權個邊幫助打壓我地
所以要對付埋佢地

但係foodpanda D客得罪你地D咩？

港豬得罪你啲咩

熊貓啲態度閪撚到

仲要話人logic有問題

痴撚線，foodpanda係咪屬於你班外賣仔？如果你真係唔鍾意呢間公司嘅制度你咪唔好做囉，因為你冇呢間公司嘅股份間公司完全唔屬於你，你冇權講啲乜嘢。但係香港係屬於生活喺香港嘅公民，所以我哋有權去改變香港嘅制度。用個腦諗撚吓你自己講緊啲咩，反思下點解自己要送外賣

輸民意啦

咪撚再用呢d垃圾平台叫外賣啦屌
冇客班外賣仔2km都要行啦
一係失業囉

打乜撚嘢手，將心比己你自己嗌個外賣送到你屋企搞到咁你會點諗？係對間公司不滿咪集體罷工或者辭職囉，搞啲客做咩？

冇用外賣apps 好耐
出街食好過,廢事咁委屈班外賣仔

真心一問，依家唔用外賣平台平時點叫外賣？
好多餐廳都無請外賣仔

我見好多都用單車送
有d仲偷雞電動單車
做多幾張單唔好咩

你用下你個腦啦 ，純粹係因為立場一樣就係同一個人

私了外賣仔好搞唔搞搞我個外賣？

行文風格一樣都講得出證明你真係冇讀過書，我唔想同你呢啲咁低等嘅人喺度繼續糾纏，你繼續加料送外賣啦。

最想睇班低技術冇學歷外賣仔因為冇客2km都要焗行

sor 我唔撚係送外賣咪屈
唔一定係既得利益者先會支持嘅

咁點解外賣仔唔可以改變間公司 痴能線
food panda d客繼續幫襯就等於助長呢間公司剝削嘅行為
呢d無良公司一早就應該執7佢 唔係無犯法就代表佢地啱
用下腦諗下點解你成世人都咁撚奴性啦
food panda你開嫁？

所以我唔撚會叫food panda lor
我會叫uber eat !
你整咁多免運費code咪又係無人幫襯 7頭

掉人門口 比人打獲金都抵啦 關個客撚事咩
硬係睇落好似以前d mk仔踢垃圾筒落海個d行為咁
比我見到第一個打柒佢
社會垃圾就係社會垃圾
去搵份茶水 水吧 學下廚 跟下師傅
去地盤做雜工學埋野
可能佢地怕辛苦啦
條條大路通羅馬，硬係要返份柒工圍爐浪費光陰

因為正常有受過教育嘅人都唔會反對我呢一番見解

我得u grad咋
係咪要讀到phd先可以同佢講野呀

笑撚死你受過咩教育呀
咁低智嘅說話都講得出口

唔洗同佢講啦
佢覺得自己好有見地架
你一個回覆幾個Point 佢每次淨係覆得一個
好撚本pair個d回覆 小朋友發悔氣個d

香港人對香港 VS 外賣仔對Panda
如果都係一樣，咁呀毒能哥你岩

人工唔夠高就係剝削嘅行為？依家多人去送外賣，勞力供應多咗價格就自然低咗㗎啦，佢而家唔係做啲咩行為去剝削你哋嘅權益，間公司有責任要蝕錢養你地？因為你地呢一啲行為，我作為消費者我唔會再用呢一間外賣公司，咁最後失業嘅都只係你哋。

唔會見到你啦
我唔嗌呢d外賣公司
有手有腳咪自己郁 又唔係平
個外賣仔又賤 成件事幾撚可憐

佢地就係想你唔好用呢間公司
你終於搵到個重點

咁間公司執笠你咪又係失業，你依家直接辭職就可以啦點解要搞咁多嘢？影響其他人用呢個服務唔會對你帶來任何好處

都話我唔係送外賣 你識字嫁可？

間公司執笠，但外賣市場需求唔會減少
咁佢地就可以做其他公司嘅單
你受過教育，咁簡單嘅供求理論你應該識嫁？

你係消費者你知道原來呢一班人會做啲咁嘅嘢，你仲會唔會去用呢一個服務？如果今日係呢一間公司有啲咩特別嘅問題例如係藍店嗰啲，咁只係搞呢一間公司之後去第二度做係冇問題。問題係你地不滿嘅地方純粹係因為佢嘅人工唔符合你哋心目中嘅要求，咁其他公司都一樣會根據個勞力市場上下調動你哋嘅人工，咁你每一間公司都要咁樣搞？我唔知你係做啲乜嘢工種，但係香港好多人時間成本都好高，啲外賣仔做呢啲嘢係影響到好多人

你咪話
我係澳門台灣一啲事都冇
但人地唔用發泡膠飯盒裝多汁野

唔送記得單聲特別係黃店外賣
有時候真係岀唔到去食咪焗住用熊貓

垃圾外賣仔 送外賣唔岩人工唔做第份工 走去加人料

垃圾外賣仔 無道德 先咁做 咁自私 你覺得佢地會真黃咩

間公司唔掂 唔搞鳩間公司 一係唔好做轉公司

咁叫嘅人有問題
啲餐廳係咪都有問題

知熊貓咁仆街都用
要受就一齊受 唔好淨係比錢個個受

叫得熊貓就預左啦

攞咗唔送就送比D有需要嘅人食啦 好過掉咗佢啦 會折墮 一世做外賣仔㗎

學生證

成班仆街仔浪費食物
條件有問題咪唔好做羅
又要幫奸商打工又要屌

大家各執一詞
不如做客既索性咪尻都唔好幫襯。沒有買賣就沒有傷害同一道理。
做步兵既就工都唔好返，最多搵過份。留返比騎兵做又好點都好。佢少大半人手都驚。
你地夠唔夠團結一致唔好幫襯唔好返工？

總之個撚個都有錯，打和啦super

巴打講野好mean
但好中

連登最多就只係愚民同打手
靠打手帶風向令愚民只針對Deliveroo
對foodpanda惡行不斷淡化
要比較foodpanda d人裡裡外外都賤格100倍

利申：日日都接觸呢兩間公司睇通睇透

好簡單姐 回歸傳統 客人見外賣先俾錢
最好仲要係外賣仔俾錢鋪頭先拎到外賣

你搞爛個外賣既 你話客同港豬一樣丫嘛
咁係咪要拉多啲港豬加入陣營先
個客又無俾錢熊貓 客無損失 熊貓又少個客
你仲唔winwin?

唔係要攬炒咩？你用錢同間公司攬炒丫嘛
吓？到你有利益損失就唔得？
咁學咩人拉埋攬炒黎講

你班外賣仔骨子裡跟撚本就係藍絲一樣既心態

好彩佢地做外賣仔咋
做銀行比老細屌兩屌會唔會倒晒客d cash落海

社會垃圾，祝佢地做死一世送外賣

你發脾氣唔想送唔該打一打俾我話我知 我唔介意你維護你既權益
但唔好要我鳩等

根本一鳩樣，Deliverblue 就仆街報狗，但講明唔加料純拖單。Foodpanda 就瘋狂剝削員工始祖，但夠平就有班港豬睇唔到唔知道，員工反抗無效咪玩野。請地下食又唔滿意，明加料又話仆街。其實班客咪助長呢類公司既做法，你地真係罷用既話佢地自然會改善，又要平又要好服務唔係唔得，等中資燒錢同你做囉

唔明點解俾d整爛晒既野俾個客
關個客咩事? 冤有頭債有主
難怪做外賣仔

下 你個外賣仔諗野幾奇怪
依家全港市民揸槍指住你個頭迫你做送外賣咩?

用下腦啦憨鳩搵藍底幫你送黃店外賣，唔凍撚水你都偷笑啦

我一直睇唔明張圖係點
佢送到上門然後一手掟入人哋屋企？

btw工業行動笑撚死人
以為真係的起心肝爭取權益
最都只係搞小動作發洩

東涌區得返南亞做 雖然成日要用電話帶佢路 但無倒瀉又有禮貌 我唔介意比多幾廿蚊佢補水

隔住個海0.4km嗰單最好笑

做過一排Uber !

試過囉左外賣見個碗蓋係熱到熔左，

所以未必關個外賣事，怪餐廳啦

做得外賣仔都唔方叻得去邊啦
自己無能力改變咪要搵地方發泄囉
自己又唔勤力 怪得邊個

成班外賣仔搞完熊貓就搞袋鼠，依家又番去搞鳩熊貓，最後無得送外賣賺錢嘅咪又係你地，成班弱智

唔係 law，叫番車仔麵鋪自己外賣，一啲事都冇
唔明點解有啲傻閪，明明間嘢自己有做外賣唔打去叫，要比貴啲叫 foodpanda
我情願行下或者唔撚食都會叫 foodpanda，又貴啲

做外賣得罪你？
話人無用係想點 on9

講到賣資料更加唔會嗌 foodpanda
行兩步都懶抵餓撚死

你都幾撚好笑，你唔做呢間公司你真心可以轉去另一間外賣平台，你轉公司嘅cost 係極極極低，而且你當初入呢間公司係你自由選擇，同埋離開都係。

香港人一出世就喺度，我地有權爭取我地應有嘅權利同自由，呢個係民主自由公義層次，同你地班外賣仔爭取每個鐘都幾蚊係完全唔撚同層次（況且移民唔係話一句走就得，香港好多人都未乎合移民資格）

呢d打鳩佢 其實真係好撚合理

Cls
人地型 你樣衰 唔抵得？
型既做咩都型架啦柒頭

想大家罷買food panda 你地不如集體罷工轉會啦，唔夠人送等得耐就少人叫。
你要攬抄，但係就熊貓同d客攬抄，你就想繼續送單
覺得個制度不公你就繼續留係個制度入面議會內抗爭

唔好一竹篙打沉一船人，唔係個個外賣仔都係咁撚閪嘅，我嗌food panda 嗌足一年，一星期四次，so far 未遇過呢啲情況

利申：支持food panda 同相關食客報警搞大件事，去除害群之馬

咩APP 都好啦, 之前出左第一單之後已經冇再叫外賣
食客會食班友啲加料野
不過冇人叫外賣你班外賣仔等食屎

你呢類人都幾雙重標準，看港人爭取公義由遊行示威到攬炒，大家都唔覺得有咩事。照你邏輯全港巿民用槍指住你個柒頭留係香港生活？

咁樣浪費食物真係好撚折墮

又loop樓豬好撚得閒

你都錯晒比喻
第一 香港人搬離香港有無唔做外賣仔咁易呀
第二 好喇 你係要講到光環
點解你講到自己咁黃但又做呢d藍底送外賣呀
唔怪責自己做緊呢份工反而怪個客落order?
你d logic係咪有少少錯亂呀?
第三 攬炒係炒自己同間公司 唔係攬炒個客
個客得罪你咩 你講? 唔好歪理當真理啦

你地咁唔滿意food panda 同袋鼠，點解唔去ubereat 或者茶記/餐廳做外賣仔？覺得自己被長期剝削，竟然仲留喺food panda 做，睇嚟你班外賣仔先係真真正正助長無良僱嘅人喎

一路做一路屌都算，仲要搵埋食客健康安全搞非，冇撚嘢呀嘛？鬼唔望你班撚樣下次玩中警犬，到時實畀狗上門拉你返狗屋毒打，呢個年紀大多數黃，陣間開埋手機見到啲抗爭文宣，叉多你一條煽動罪，諗起就爽

你知唔知自己講緊咩
第一，如果全部都取易不取難，唔做咁駛支持攬抄、國際制裁！叫班議員得閒出來講下民土最黑暗既一日就得 ......
第二，講到外賣仔幫藍底送外賣咁你地口講黃既咪又係貪平幫襯藍底公司。大把外賣平台你揀，黃色外賣平台都有，點解死都要用 Deliverblue 同 Foodpanda 先？
第三，由頭到尾我都無支持過加料，但班外賣仔要同公司攬炒就一定影響到個客，無論佢遲送單定係請地下食。
照你咁講要攬炒公司又唔影響個客咪同支持爭權益但又話人影響你生活一樣。唔係就咁將自己放上道德高地不停指指點點就係直理嫁

攬炒啊嘛 係咁架啦好出奇啊

請地下食又唔滿意，明加料又話仆街。其實班客咪助長呢類公司既做法

人地叫個外賣食,你請人食屎,加料都仲唔仆街?都痴撚線

睇你第二點就知邊條傻閪雙重標準啦
已經唔使再講落去

所以咪話唔好再幫襯囉，明知佢地玩野但又要貪平幫襯，做咩要拎自己健康做賭注。

老老實實
班foodpanda有無盡過社會責任

點樣先可以做到無投訴？
摺撚埋個撚屌CS咪得囉

外賣仔

外賣仔同外賣平台都係一樣垃圾

要攬炒咪成全班外賣仔
佢都係想我地唔幫襯foodpanda姐
咪搵袋鼠

最鍾意睇呢D圖

食撚左佢 好過掉爛

叫uber eat好撚過

點會係搵報狗袋鼠？
緊喺Uber 啦

係咪錢都未收

個個客有上連登?
如果極黃, 幫櫬黃鋪, 無上連登
之後比你加料
你好意思?

foodpanda西 你咪還番個外賣俾間鋪唔撚做張單囉 又掉係人地屋企又加料做乜鳩姐

因為班賤種乞衣又要出氣又要收人工
佢哋自己贏曬就得啦，理撚得啲客同餐廳

你叫步兵緊係無事
樓下近果d成左咁耐咩都厭啦

一係我手車渣，我自己買比自己食渣幾慢都好轉灣連車都唔訓，車仔面碗湯都一定凳出來，跟本發泡膠外賣碗一早淘汰啦

包外賣條友係膠袋打個結扯實啲就穩陣啦
自己check下，跟一跟先開車好好多

兩碗一上一下佢扯實無事尤自可，一冧就無得救，仲要膠袋扯實放唔好勾住時又高會高低邊....側住漏

鋪頭自己有外賣就叫外賣啦
唔想睇人咁樣浪費食物

咁樣俾錢個批係應該投訴閪公司喎
如果你話連閪公司都搵唔到CS投訴
何況班外賣佬 閪公司佢唔撚改 情況咪繼續咁樣
你地又要助長俾錢佢賺有乜計
都已經連續幾間外賣公司爆呢D野啦
仲走去幫襯 我都睇唔透啦 自己買啦

人講東你講西
躝返你遊戲台啦柒頭

作為車手，我係絕對唔會食送上門嘅外賣

笑而不語

你點知的

如果我學歷IVE TOP UP
你應該低過呢個程度

大家咁話啦

唔明你邊到有串既成份
反正你係隻過街老鼠
我唔屌柒你都大把人追住你黎屌啦
我順手撚下狗啫

咁你知道上得連登高登勿認真架可
講你就信到十足
仲好意思話人新

原來只係銀行仔
仲以為有幾巴弊

用槍指撚住你個頭叫你做啊 屌你老母 揾第份唔撚得啊 食果個真係慘撚過死

cls樓上講埋咩哈佛劍橋
唔鍾意份工一係唔好做 一係同公司講搞啲客做咩
公司請唔到人自然會提高待遇㗎啦
依家人在外國 外賣員都好有禮貌 又快又正

唔覺咁做有咩問題
公司對你唔好你點解要對公司好? 係個客身上出氣一黎可以趕走個客, 二黎可以令d餐廳唔再用foodpanda 講成效好過罷工多多聲
唔通慢慢同公司講道理?最後結果咪好似袋鼠咁叫狗拉人

我就唔支持加料既，但睇唔過眼有班係道德高地到批判。
你比人壓迫就轉工，退而求其次想抗爭唔緊要，但唔好影響我貪小便宜叫外賣。

咪就係, 醫護學咩人搞罷工, 加陣政府出糧比你就老老實實同我返工, 你罷工最後咪搞到d病人你唔鍾意咪唔好做
香港學咩人搞工會, 加陣公司無出糧比你呀? 你收得佢份糧你就要做佢expect嘅野

咁你係咪覺得佢地搞黃店係啱?好明顯呢啲野搞到個客(食客同餐廳)
我咪話 唔想做可以轉工 你唔鍾意間公司可以轉 有手藝去做師傅 冇手義學歷就去做服務業
但你選擇留底食屎 收得公司錢就唔該俾佢expect嘅野 而唔係加料玩個客
你收得錢而俾pat錢玩野 根本就0道德

醫護果個case 係唔罷工 唔封關就搞到全香港人 唔該你諗清楚
而且罷工同搞個客唔同
外賣員罷工我冇意見

杯裝可樂就浸一浸自己賓周涼透心 炒飯就捽捽胳肋底少少泥跌落去

ok咁佢
咁你答得我問題未轉工?搞客(包括食客餐廳黃店)?道德?

抵呀 邊個叫佢用foodpanda

我唔知 我唔清楚 唔關我事
事不關己己不勞心
繼續助就為虐

無錯, 我食外賣緊要
之前九巴司機仲學人搞罷工, 你地自己罷啦, 唔好阻到我搭巴士

唔止生命威脅
餐廳 會收到客投訴 網上風評可能變低 收入又可能變低 呢個case又要做多份派人去送 又浪費人力物力 仲要抽時間應付個客投訴 做過餐廳就知餐廳幾忙
客人食唔到野 肚餓 依家肺炎 尿液糞便口水好危險 算唔算你講嘅生命危險

冇車搭 客人至少唔使俾錢嘛
foodpanda係客人俾錢收垃圾

你係咪唔記得轉ac

就算唔係自僱人士, 勞方都有權爭取自己權益
睇黎香港搞得成工會條路都仲係好長遠

D客衰在叫外賣唔自己去買

未試過叫外賣

你係咪送外賣送到傻左

Food panda chat system係咪有問題
永遠幫我改哂成句野 又變殘體

就係勇武condom比人拉哂 有案底先要做外賣

咁快判完放出嚟

唔係全部都判最重嗰班架嘛

首先呢種外賣模式跟本就唔岩用步兵。

加料果班都係垃圾，諗住行兩步就收幾十蚊搵快錢，做步兵都預左行到仆街架啦。同啲的士狗一樣咁低賤，又嫌遠又嫌近。你班垃圾注定做死一世外賣仔啦
垃圾公司加垃圾員工 執左佢啦

好彩我住得同食肆比較近，唔會有機會畀到佢地玩嘢
(行三個字就到，但我天生懶唔想行)

全港最大犯罪集團
藍絲要杯葛了

其實爭取權益係人之常情，工業行動亦係常事

但係外賣師們忽略左一點係點解個公司出咁低人工，呢樣純粹demand and supply 問題，你多人做到間公司減人工都有人做咁其實你點嘈都唔會有用，除非你玩工會限住唔比其他人入行

如果外賣公司真係加番到超出市場水平人工，湧多一大pat人入黎做，結果外賣公司同你玩考體能睇學歷，外賣師們又制唔制?

工業行動都要講bargaining power 架

想問 如果嗌黃店咁撚樣收到
取消退款係咪foodpanda 會扣間黃店錢賠
如果係既話 可唔可以咪撚搞鳩黃店
料又出左 煮晒 比外賣仔玩野要賠錢

咁送錯送漏食物呢?
見到有人送少盒 自己攞黎食

送外賣好舒服?

漏/錯餐都唔關餐廳事?
早知就report 上次嗌黃店 黎錯餐